[發你個大財囉]高雄市長韓國瑜擬本月下旬訪問港澳及深圳廈門

台灣高雄市長韓國瑜宣布，計劃本月22日至28日訪問香港、澳門、深圳與廈門，進行城市交流，爭取更多的合作機會。他強調，相關行程不會違背台北當局的相關法令規範，希望陸委會放心。

韓國瑜下午主持高雄市政府兩岸小組首次會議，致詞時宣布外訪計劃。他說，高雄市政府一方面努力加強同中國大陸互動，同時也會努力與東南亞進行經貿合作交流。他希望有關部門能給予高雄市最大支持和鼓勵，讓高雄能夠邁開大步，迎接更多更好的機會。

香港人去台灣殺人走返黎香港警犬無得拉
調返轉黎做台灣警察係咪都無得拉